hea緊返工 你問我答

帶埋我返一齊hea,失緊業

看更

外國

你過來，帶埋你

係咪真先，我仲搵緊工

留意返上邊

同我結婚咪帶到我
hehe都制

努力搵就有，我都搵左一排

利申：無搵右